[1Q題] 陳國邦食泡菜

李斯

李斯朝鮮

錯

估戲名

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦食泡菜係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯 要戲名

例子:
誰摔死了李斯
李斯特城大戰皇家馬德里
上面全部都錯

算啦 我開估

答案係尋秦記

陳國邦係李斯
李斯係秦人
齊燕楚魏趙韓
韓國有泡菜
加埋就係尋秦記
你唔係以為我係睇左吹水台個李斯朝鮮post先開post麻？
俾你估到仲係超低能